我被控玩AOE2屠殺敵方村民,要去海牙戰爭法庭受審,點算好?

如題

我遺體就黎比人火化，但係發現領遺體者並非家人，想彈起身同人講又冇人聽，我可以向邊個部門投訴？

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。
坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。
將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。
等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。
賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。
上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。
最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。
做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

香港獨立

你同佢講你係Marco Polo, How do you turn this on 咁就掂啦

HOW DO YOU TURN THIS ON

巴打咩人？
利申：條頓

伐伐伐伐伐伐伐伐伐伐木工

私？

#4
萬里香咗喇
改過去啦

WIMPYWIMPYWIMPY

29

搵僧侶招降個海牙法官

11

看我把你打回世紀帝國一代去！

Trucktrucktruck

5. 請給我玩精

正解

我可否以「家庭團聚」為理由申請我的天父來港定居?

我法庭都打爆你呀

李露眉 依度d小朋友識唔識佢

上庭果陣不停咁 "11"
速度夠快可以搞到LAG 機
到時就會不了了之

落下面搵萬里

九九九報案中心電話幾多號?

到底我而個問題係唔係一個問題？

請問駕駛嬰兒手推車需要駕駛執照嗎？

起定100隻遊俠

請問我打籃球篤魚蛋可否選擇咖喱味？

到底軟件要雪幾耐先會變硬件？

烏beabea

磁碟要曬幾耐先變光碟

街邊d阿嬸成日一見到我就叫我靚仔，我可唔可以告佢地誹謗？

出家做僧侶轉化隻法官

我將嬰兒手推車改裝成多用途水陸兩用GPS導航裝甲戰車，配備超音速巡航導彈同愛國者二型防空導彈，算唔算非法改裝車輛?

你拿幾號籌?
中國新疆集中營都未及清算

Yahoo 知識

Bid daddy, how do you turn this on?

我上次同個官講我射得太快所以唔小心射死埋d村民

25

「免我們的債,如同我們免了人的債」是哪個財務信貸公司的廣告標語?

三一萬能俠同英國聖三一學院有咩關係？

唐太宗發明活絡油對後世有咩影響？

抄鳩李露媚？

我到之前唔好同差佬講任何野

我而家問緊乜嘢問題

一般要睇村民有冇敵對行為，你試下cap圖證明當時殺個班友係咪拎住鋤頭斧頭咁，或者有得拗

班村民協助緊恐怖分子
你證明到佢地陣營有殺過你d兄弟姊妹就無事

我係你老豆

How do you turn this on?

9

11
11
11
11
11
11
11
11

李露媚

哭泣聲有咩意義

Cls post

人情債係debit 定credit?

加滕鷹還是李雲迪的手比較強壯?

我朋友失明了,我需要買顯示卡給他嗎?

俗語「淫賤夫妻百事哀」點解?

根據2007年1月1日後新增禁煙範圍，現時有網上討論區係咪都係全部劃為非吸煙區?於網上討論區吸煙係咪都係要罸款?

你個名同我幾似

出傳教士洗佢地腦

最新發現小行星Tilla星Diu-la星大約於天球中一部份?和一個星座最接近?

在網上散佈冥通銀行倒閉的謠言會否被控不誠實使用電腦?

上帝用乜野軟件黎設計宇宙？Sketchup, Indesign, ArchiCAD 定 Photoshop?

巴打好慘
我都係射死左隻野豬俾人告虐待動物

你同佢講你識係田種肉出黎就會掉你去大西北開發

基督徒食偉哥之前使唔使做餐前禱告?

點樣先至收服到寵物小精靈入面隻小火龍？係咪要用降龍十八掌?

在街上向途人施展猴子偷桃絕技，會否構成盜竊罪

今朝我炒車炒到飛起，到而家都未落到地面，有冇人可以幫到我?

乜嘢叫人體自撚？乜嘢情況下會觸發人體自撚？

我的叔叔生了子宮塊瘤,應該如何安慰他是好?

純真怎會消逝? 純真怎會虛偽? 純真的愛戀怎會怎會出了軌?

結完婚之後週年紀念通常要等幾耐？

想養穀牛 邊間寵物舖有得買

今日打緊一號風球，如果聽日改打三號，咁一號風球其實去咗邊？

呢種15年前嘅yahoo知識式幽默已經唔再好笑
有時見到真係只係得返cringe、柒到唔敢睇，唔再有懷舊/童年回憶feel

肉腳~

最撚鍾意開daddy 架車嚟射殺人地 , 依啲叫贏在起跑線

How do you turn this on

究竟依個post發生乜事

肯定00後

返Facebook ig啦小朋友

咁你咪出返去囉

你認為自己冇罪？

NO

啪啪啪，罪名成立，終身監禁

有無試過去廣場，聽講有班祭師長期係果度修練

我上次唔小心俾人篤死左，都係返廣場俾祭司救返

如果無，試下行大教堂，講以乜乜之名

巴打你乜國？ 我伊斯

答11 得唔得

1111111111111111111

個官問乜都答 2

其實邊度好笑

無記錯答21就得